又話和你shop? 尖沙咀得大陸人同狗咋喎

食埋野過黎

塞到癩屎

人呢？

食埋先啦

成個尖沙咀都係狗

就落車
五點新界出門口
而加都未中間道

人呢

我都係

在狗群中心呼喚人

已到

大家練咗歌未

尖東站一個閘機口都20隻green obj 罰企中

樓主我們到了，你在哪？

================================
《黑色聖誕Medley 2019》
⭐改編：維民所止 LIHKG 討論區
⭐編曲主唱：晴天林&黃色兒童合唱團

歌名：唔當差
寄調：Joy To The World
香港警察 仆街衰格
亞洲 最佳 垃圾
一當班分飾黑與白
一休班即刻兵變賊
越做越賤越黑
直頭圖謀謀殺
泯滅良心 當差確係 仆街衰格

歌名：何君奶隻鵝
寄調：Jingles Bells
何君奶隻鵝
原來何君闖了禍
何家點折墮
骨灰龕跣左
同鄉黑慰勞
行不生嘅路
條人渣通處Wo Wo Wo
無屎吔佢就嘈 hey
Wo Wo Wo Wo Wo Wo
學位也爆煲
國已報 有博士做
專家資格唔係淘寶
Wo Wo Wo Wo Wo Wo
墓碑有個hole
探伯母 掃個爛墓
樹葉執得好威武

歌名：呢班黑警正垃圾
寄調：Hark! The Herald Angels Sing (聽啊天使高聲唱)
元朗國內有鄉黑
軍方標記係純白
乘搭鐵路有不測
黑幫黑警都枉法
即call消防會直達
即call差人會落閘
呢班黑警正垃圾
糧就我出 佢懶打黑
呢班黑警正垃圾
糧就我出 佢喪打壓

歌名：和理勇武
寄調：O Christmas Tree
和理勇武 決不篤灰
射完核彈亦不悔
和理勇武 決不心灰
自由願守護一輩
你上前方 艱苦戰鬥
我製文宣 散播敵後
和理勇武 決不心灰
未來願守護一輩

歌名：鄧炳強is Coming to Town
寄調：Santa Claus is Coming to Town
又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 掟個TG你歎
鄧炳強is coming to town
又要爆眼 又要噴眼
又趁照眼 掟個TG你歎
鄧炳強is coming to town
噴椒要直噴面部
冷槍要射眼部
炮車記住校大力度
用棍打必須打腦

歌名：冚台橙
寄調：We Wish You a Merry Christmas
勞氣要打爆個電視
無綫作新聞最定時
無綫快D好似亞視
全台食橙十次

從細每餐都送電視
無綫變質不須爭議
柴九卻顛倒了正義
淪為護黨大使

「台格」兩個字
掉左出公廁
最想打鬼爆隻Buddy
全台食橙十次

手足真係要小心
今日好多大圈仔嚟香港

利申：做酒店

全黑個個就係我喇

五點出門口而家塞係深水埗

成個尖沙咀都係大劣人

沙田超多人
會唔會去曬嗰度

「有槍呀」
「有槍呀」
「有槍呀」
「有槍呀」
「有槍呀」
「有槍呀」

咁我等民記進場

未搵到儲緊氣大叫

遲到是常識吧

我係永遠都準時既傻仔

例牌遲小小架嘛
等一陣啦

香港人遲撚吖嘛

唔使捉，根本好多角落都有，鳩叫就係唔撚有錯

到左等開波

------

香港獨立 唯一出路

同記者一齊等待民記

eating now

五點半出門，仲塞緊喺油麻地

到左 冇人dllm

係尖沙咀行了一圈 發現食肆爆哂人
說好的不消費呢 香港人

到咗
又話冇大量警員嘅 成條廣東道都係喎

依家尖沙咀戒嚴一樣多狗

黎緊啦

push
人在沙田

真係好多大劣人

多狗就唔行？

海港城入面搵緊手足

幫推
------

香港獨立 唯一出路

黎緊

推

屌你老母咩

食完飯黎等等

叫緊口號了

係新景園食埋個咖哩豬扒飯再黎shop

Where

連同溫層既連登都無乜行動post就知玩撚完喇今晚

其實都預左 之前稅局又係gum

食完黃店先行街

趕走支那人

呢到勁多

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

新年應該搞個搞利是

一路行已經見到好撚多

咁唔通真係唔洗食飯咩大佬
最緊要食黃店

旺角唱陣歌先來

遲到完未啊

朗豪坊冇人嘅屌

在大劣人中心等手足

睇哨唔係封曬咩

等等啦
就到

有啲眼瞓, 你地咩位置

食個飯過黎啦

見有10幾手足

係尖咀食緊野，手足應該8點左右先多人。

自己一個係海港城行
說好的手足

食埋嘢先

食飽飽就黎！

咁我坐埋一邊恰下先

遍地啦

見班狗有人上連登睇

無先唔正常

gd idea

叫緊喇

Zara

推呀

其實會唔會是旦搭個博頭都係便衣狗

可能一百個入面有三十隻便衣狗

鄧狗係尖沙咀

平靜下來了香港和平了可以慶祝聖誕了

佢地先係和你shop

痴線 好多人

p牌推唔撚到

廣東道重狗

都話成個尖沙咀都係狗

沙田等280x等咗勁耐都無

鄧狗居然蒲頭 俾著喺外國死咗十世

鄧狗去左尖咀

鄧狗巡緊街。多鳩餘又擾民

發覺好多人係出面聽歌

diu
唔係路呀
準備到

入去行街喇

Push

不是不到 時機未到

食緊野

尖沙咀好多狗

睇咗十五分鐘live 沿途無人屌狗同鄧小強

出黎呀自由閪

好撚塞車

屌你老母死黑警 睇夠未

狗係理工定海港個邊？
Coming

阿sir 你中計鳥

廣東道到海附近全部都係狗

又話今日唔放狗 勁撚多囉
冇晒氣氛 唔平安

狗講嘢你信？

有狗阻住做生意已經達成目標

啱呀，去左幾間黃店都全full最後搵到間有位
消費只留比黃店，食飽再過去shop

+1

Tst啲狗多到

邊個話？

D人去晒搞條女下面...

鄧炳強落咗尖沙咀

有人, 但唔夠, 畀啲火我

食野

黎緊阿清 到尖東

曱甴：我地聖誕節平安夜唔會派object去尖沙咀.jpg

喺尖咀食緊飯，轉頭見

等你呀手足

信班曱甴講野死十次都唔夠

新聞直播警局長叫你地乖啲唔好搞破壞，估到到你地真係咁乖

出左街點開Post

唔夠人

係唔係散左水嫁啦
你地咁樣呃個毒撚出黎咁樣好咩

食個飯都要啦

Coning

當然要啦，但希望食完飯大家會出席

樓主好型

24號吹雞真係好撚趕

聽日先係聖誕正日

利申：兩日都會出

一連9日嘅「和你宵」已經開始咗！手足要瘋狂幫襯喇！！

push

又中伏

性誕要扑野
不了
屌哂你班友仔老母啦

厚福街好多人排緊黃店

原來和你Shop真係Shop嫁

The one門口有兩個俾人stop and check

點會啊你出左去都推到post喇

下，吹咗成兩個星期
點有啲趕

因為愛丁堡唔洗周圍走

朗豪半ko

tst 手足頂住